呢個yapomall咩料，69.9賣空氣炸鍋

出面賣緊5舊水嘅空氣炸鍋，佢賣69.9呃人釣魚網？

usd？

好耐之前FB好似有賣過幾百蚊一粒I9
拎返黎係史前CPU黎

睇緊樣係港紙，應該係呃鳩人信用卡個啲網嚟

限量128件。你一訂，對不起你是第129 個。哈哈

呢個網點睇都係伏野

殘體字 支那網
以為有個日本地址寫係度
就扮到日本公司
連仔條死柒頭點解比呢啲廣告出街

我今期都搵夠 想比人搵下

廣告係跟GOOGLE + 用戶紀錄

跟你老母閪

你老母係雞係公廁
生埋個仔都弱撚智

唔撚知就查.
唔岩就睇下個廣告右上角個藍色「I」.
睇下廣告係由GOOGLE定係LIHKG出既 ?

咁撚大聲慌死人地唔知你弱智咁
屌多次你老母

你老母先係公廁

自己爬文啦弱智仔

就黎訓著都比你撩到笑返醒

我覺我佢似係copy and paste再google translate
咩稅前稅後
香港都無

貪心師